<resources>
    <string name="app_name">EncuentraPareja</string>

    <string name="app_name_title">Encuentra tu Pareja</string>


    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_home">Inicio</string>
    <string name="action_show_tips">Lista de tips</string>
    <string name="action_send_witness">Enviar testimonio</string>
    <string name="action_settings">Configuración</string>
    <string name="tip">Tip</string>
    <string name="accept">Aceptar</string>
    <string name="day_tip">Tip del día</string>
    <string name="user_email">Correo electrónico</string>
    <string name="user_comment">Comentario</string>
    <string name="send_comment">Enviar comentario</string>

    <string-array name="array_title_steps">
        <item>Ser positivo</item>
        <item>Aplicaciones de Ayuda</item>
        <item>Fotografías de perfil</item>
        <item>Registro y Descripción</item>
        <item>La búsqueda</item>
        <item>Me gusta, Like</item>
        <item>Match</item>
        <item>Ya me contesto</item>
        <item>Invítala a salir</item>
        <item>Pareja y relación</item>
    </string-array>
    <string name="step_one_description">
        Lo primero que debes de tener en cuenta es mentalizarte que vas a buscar y a encontrar a ese ser
        que siempre has deseado o la compañía que deseas, ese es tu objetivo y claro que lo vas a
        conseguir.  \n \n

        Nunca pienses en cosas negativas como (no voy a encontrar a nadie, me da flojera, soy feo(a) ,
        estoy gordo(a), flaco(a), tengo estrías, estoy pelón, uso lentes, etc. No pienses en eso, acuérdate
        que la belleza se lleva en el interior, lo físico se termina pero la belleza interior perdura) \n \n

        Piensa siempre que hay alguien igual o similar a ti y que te está esperando, solo es cuestión de
        buscarla y encontrarla, date la oportunidad de ser feliz, recuerda que solo se vive una vez en la
        vida y hay que vivirla al máximo.  \n \n

        Nadie va a tocar tu puerta y decirte que quiere conocerte, así es que la mejor manera es
        buscándola y que mejor con ayuda de las aplicaciones, agradece que vivimos en una era
        tecnológica y hay que usarla.  \n \n

        Una vez que tengas mentalizado(a) que quieres encontrar a ese ser especial, empecemos.
    </string>

    <string name="step_two_description">
        A continuación te mencionare algunas de las aplicaciones para encontrar pareja,
        descarga las que gustes al final de leer todos los pasos. \n \n

        Todas estas aplicaciones son gratuitas al descargarlas y te dan una opción básica
        gratis, si quieres posicionarte en las mejores búsquedas y tener más privilegios como
        platicar con todos, subir muchas fotos, tener más encuentros entonces te pedirán
        pagar una cuota mensual por ellas, en su mayoría los precios son accesibles. Son
        muy sencillas de instalar para eso fueron diseñadas, así es que toma el mayor
        provecho de ellas. \n \n

        <b>Tinder:</b> Funciona con tu cuenta de Facebook, en la cual puedes agregar fotos de tu
        perfil y puedes dar like a la persona que te gustan y si esa otra persona también te dio
        like entonces hará el Match y podrán conversar, es una de las mejores del mundo y
        muy recomendada. \n \n

        <b>Badoo:</b> Te registras, subes fotos y puedes buscar personas que te gusten, darles like
        conversar con ellas, en lo particular es muy buena esta aplicación, puedes enviarles
        mensajes sin match o con match. \n \n

        <b>Adopta un chico:</b> Así es, chicos y chicas ahora nos toca a los hombres ponernos en
        adopción y que nos adopte una chica, esta aplicación es muy interesante ya que
        lanzas hechizos a la persona que te gusta y ella decide si te agrega en su carrito o
        quiere adoptarte. \n \n

        <b>POF:</b> Esta aplicación pide un poco más de datos, test de lo que te gusta, pero
        también es una de las mejores y funciona muy bien, vale la pena llenar un poco más
        de información de tu perfil para que la búsqueda sea más especifica. \n \n

        <b>Jaumo:</b> Esta aplicación tiene un poco de todo, es fácil de usar y encuentras pareja,
        das like a la persona con la que quieras platicar y listo. \n \n

        <b>Skout:</b> Es algo parecido a Badoo en la cual te registras, buscas con quien desees
        conversar, das likes y a platicar se ha dicho. \n \n

        <b>Grindr:</b> Es como Tinder, pero para usuarios gays es muy popular en su ramo, sí eres
        de este perfil, no esperes más e instala la aplicación. \n \n

        <b>HER:</b> Es la versión para chicas bisexuales y lesbianas de Grindr. \n \n

        <b>Happn:</b> Es para ligar con personas con la que te encuentras en la calle y que todavía
        aun no conoces.\n \n

        <b>Lovoo:</b> Funciona con un radar, que permite encontrar y contactar a otros usuarios
        para poder conocerse. \n \n

        <b>Meetic:</b> Es lo mismo que las otras aplicaciones, buscas solteros y solteras de todo el mundo
        y puedes acceder a un buzón de correo. \n \n

        <b>Flirt:</b> Esta aplicación está diseñada para aquellas personas que desean entablar una relación
        con personas que se encuentran en un entorno cercano, se basa en gustos y estilos de vida
        similares. \n \n
    </string>

    <string name="step_three_description">
        Lo primero que tienes que hacer es buscar en tu celular las mejores fotos que te
        hayas tomado en el último mes o bien en caso de no tener, primero tomate unas
        Selfies o pide ayuda alguien que te las tome y selecciona las mejores, \n \n

        <b>Que fotos usar:</b> Selfies, en fiestas, parques, de cara, cuerpo completo, de
        vacaciones, en espejos pero bien tomada sin flash, con tu mejor ropa, con accesorios,
        sin lentes de sol, de perfil escoge la mejor, recuerda que salgas tú solo(a). \n \n

        <b>Que fotos NO usar:</b> con amigos u otras personas en grupos, obscuras, editadas, en
        baños, en cuartos donde tengas ropa tirada, con animales, fumando, tomando alcohol,
        imágenes con mensajes, paisajes, ciudades. \n \n
    </string>

    <string name="step_four_description">
        Regístrate en la aplicación que hayas escogido o si encontraste otra que no
        mencioné, adelante, sube tus mejores fotos, descripción personal y lo que estás
        buscando. \n \n

        <b>Descripción personal:</b> En diferentes aplicaciones te pide edad, profesión, tamaño de
        cuerpo, como te gustaría que fuera la otra persona, si bebes, fumas, status civil,
        intereses, religión, idiomas etc. debes de escribir o seleccionar lo que realmente eres,
        siempre descríbete que te gusta hacer en tus tiempos libres,  y como eres y que sea
        breve, no escribas todo de ti ya que no le será importante a la otra persona si lo has
        dicho todo. \n \n
    </string>

    <string name="step_five_description">
        <b>Lo que estás buscando:</b> en la mayoría de las aplicaciones te da la opción de que
        estas buscando, pareja, sexo, pasarla bien, compañía, amistad etc. Escoge amistad,
        compañía comienza por eso ya que si le das inmediatamente sexo cuando hagas la
        búsqueda será muy optimizada y a la otra persona no le gustara la idea inmediata de
        sexo, recuerda que lo que estamos buscando es pareja. \n \n

        <b>Búsqueda por cuerpo:</b> no selecciones o busques por cuerpos esculturales, que tu
        búsqueda sea por cualquier cuerpo así tendrás más opciones de encontrar pareja, sé
        que hay de todos los gustos pero en esta ocasión debes de conocer de todo y que no
        te importe su cuerpo, una vez que seas experto(a) en búsquedas, puedes seleccionar
        lo que gustes. \n \n

        <b>Búsqueda por geolocalización:</b> significa que podrás buscar y encontrar solo a las
        personas que están a tu alrededor en la aplicación hay opciones de  buscar a ciertos
        kilómetros a la redonda ya que si escoges a más distancia entonces perderás tiempo
        en la búsqueda, no busques en otros estados o países a menos que vayas a ir de
        viaje. \n \n
    </string>

    <string name="step_six_description">
        <b>A quien darle Me gusta o Like:</b> puedes ser selectivo y lo que te gusta, pero recuerda
        que tendrás menos opciones de encontrar pareja, por lo cual yo te recomiendo que le
        des like a la mayoría de tu búsqueda, eso te ayudara a que sea divertido y
        emocionante. \n \n

        Recuerda que no van a contestar todas las personas a quienes les hayas dado Like
        por que no todas las aplicaciones funcionan así, unas requieren de que la otra
        persona también le haya dado Like a tu foto es entonces cuando hace el match y
        pueden conversar, otras si permiten enviarles mensajes inmediatamente eso depende
        de cada aplicación. \n \n

        <b>Alertas:</b> cuando llega una alerta en tu celular de que alguien te visito, hiciste match,
        otra persona está a tu alrededor, no dudes ni un solo segundo en ir a la aplicación y
        ver quién es, conversa inmediatamente con esa persona, nunca digas después le
        contesto a menos que vallas manejando o estés durmiendo. \n \n

        Yo te estaré enviando diariamente tips. \n \n
    </string>

    <string name="step_seven_description">
        Ya hice Match ¿y ahora qué hago? Felicidades tu primer match, lo primero que debes
        de hacer es estar muy feliz y después escribirle a esa persona. \n \n

        <b>Que escribir por primera vez:</b> Se cortes, cordial, respetuoso, saluda, por ejemplo un
        ¡Hola como estas!, ¡mucho gusto!, recuerda usar siempre buena ortografía, eso habla
        bien de ti, en ocasiones usa algunos emoticones de sonrisas y no uses abreviaciones,
        demuestra que eres una persona culta y segura. \n \n

        <b>Que NO escribirle por primera vez:</b> palabras mal sonantes o intimidantes como,
        Bonita, Mamacita, guapa, amor, mi vida, chula, bombón, te quiero, te amo etc. Nunca
        lo hagas al iniciar una conversación, esto demuestra que no eres respetuoso. Te
        recomiendo que uses una frase para tus primeros encuentros, en caso de que lo
        hayas intentado muchas veces y nadie te conteste, cámbiala. \n \n
    </string>

    <string name="step_eight_description">
        <b>Ya contesto la otra persona ¿qué sigue?</b> \n \n

        <b>De qué hablar por primera vez:</b> Entabla una conversación amena por ejemplo: a que
        te dedicas, Habla del clima, que haces los fines de semana, a que lugares frecuentas
        ir, música, películas, ejercicio, lugares, moda, comidas, bebidas etc. \n \n

        <b>De qué No debes de hablar por primera vez:</b> Exnovios, aspectos físicos, sexo, que
        es lo que no te gusta, críticas, política, religión, drogas. \n \n

        Este paso es el más importante ya que es donde debes de dar lo mejor de ti para que
        la otra persona esté interesada, te estaré enviando tips diarios que te servirán de
        ayuda. \n \n
    </string>

    <string name="step_nine_description">
        ¿Cuanto tiempo debo de durar en platicar con la otra persona para poder citarla y verla
        en persona? esto depende de la con conversación que hayas entablado y la confianza
        que tengan los dos, pueden ser días o semanas, nunca dejes que pase mucho
        tiempo, no pierdes nada con invitarla a salir. \n \n

        <b>Invítala a salir:</b> ya se conocen, ahora es momento de invitar a salir a la otra persona.
        Cítala en algún lugar como un restaurant, bar, parque, café, plaza, de preferencia un
        lugar público donde puedan platicar amenamente los dos. \n \n

        No seas tímido(a) porque ya sabrás que es lo que le gusta y que no le gusta ya llevas
        ventaja al conocerla en este tiempo de usar la aplicación, todo saldrá muy bien.
    </string>

    <string name="step_ten_description">
        Si se da la oportunidad de más cariño en el momento preciso y de preferencia que
        sea en persona, hazlo, dile que te gusta, que la pasas súper bien, que es una linda
        persona, que nunca habías conocido alguien así, bájale la luna y las estrellas y si ves
        o sientes que es el momento pídele alguna relación más formal. \n \n

        Si tienes que invertirle en más citas o encuentros y que no es el momento de pedirle
        una relación formal con esa persona, espera y sigue saliendo con ella, nunca des
        marcha atrás siempre sigue adelante  e insistente y veras que todo ese esfuerzo dará
        buenos resultados. \n \n

        <b>Recuerda que el que no arriesga no gana  y solo se vive una vida y hay que
        vivirla, VIVELA  Y DISFRUTALA.</b> \n \n
    </string>


    <string name="favorites_content">Is there an Android you particularly loved? Save it to your favorites and it will appear in a special list, which is pretty cool, huh?!</string>
    <string name="favorite_title">Favorite</string>
    <string name="title_activity_tips">TipsActivity</string>

    <string name="message_information_incomplete">Antes de continuar, por favor introduzca toda la información.</string>
    <string name="message_invalid_email">Por favor, introduzca un correo electrónico valido.</string>

    <string name="message_tips_empty">Aun no hay consejos de amor disponibles.</string>
    <string name="title_activity_show_tip">ShowTipActivity</string>
    <string name="title_activity_contact">ContactActivity</string>
    <string name="browse_title"><![CDATA[Videos by Your Company]]></string>
    <string name="related_movies">Related Videos</string>
    <string name="vertical_grid_title"><![CDATA[Vertical Video Grid]]></string>
    <string name="error">Error</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="pause">Pause</string>
    <string name="play">Play</string>
    <string name="stop">Stop</string>
    <string name="init_text">00:00</string>
    <string name="play_pause_description">Play Pause Button</string>
    <string name="loading">Loading&#8230;</string>
    <string name="no_video_found">No video was found</string>
    <string name="about_app">About DemoCast Player</string>
    <string name="version">Version: %1$s</string>
    <string name="popular_header">Popular Videos</string>
    <string name="preferences">PREFERENCES</string>
    <string name="grid_view">Grid View</string>
    <string name="error_fragment">Error Fragment</string>
    <string name="personal_settings">Personal Settings</string>
    <string name="watch_trailer_1">Watch trailer</string>
    <string name="watch_trailer_2">FREE</string>
    <string name="rent_1">Rent By Day</string>
    <string name="rent_2">From $1.99</string>
    <string name="buy_1">Buy and Own</string>
    <string name="buy_2">AT $9.99</string>
    <string name="movie">Movie</string>
    <string name="should_start">shouldStart</string>
    <string name="start_position">startPosition</string>
    <string name="search_results">Search Results</string>

    <!-- Error messages -->
    <string name="video_error_media_load_timeout">Media loading timed out</string>
    <string name="video_error_server_inaccessible">Media server was not reachable</string>
    <string name="video_error_unknown_error">Failed to load video</string>
    <string name="error_fragment_message">An error occurred</string>
    <string name="dismiss_error">Dismiss</string>
    <string name="oops">Oops</string>
    <string name="title_activity_settings">SettingsActivity</string>

</resources>
